［大汗撚］取冷區

大家留完汗未

大汗好慘

今日流到好似流熔岩似 嚇到個fd屌晒鬼

9月未仲係成身大汗

大腳汗好撚慘

頭大汗最撚慘，最老尷

頭大汗可以即時抹到，腳大汗冇得抹，仲要焗住喺鞋入面，除鞋仲會有臭味⋯

頭大汗 超大果種

巴打

我副眼鏡係撚咁跌